就放榜，已經處於放棄狀態，好想喊

今年傳取消傳到信以為真
到宣布開考得番一星期準備真係好撚震驚
明知預左炒哂
但唔知點解心情好撚差

老母日日問我有咩應對，我真係唔識答
唔知重讀重幫唔幫到
定係去報毅進
經濟咁差都搵唔到工
之前做份part time做左一個月完約無得續，正職更難搵，何妨我炒哂
依刻睇唔到出路

報定牙蘇啦 弱智都可以上返大學
有個fd讀hkcc 啲嘢根本初中程度

唔驚住啦 而家乜都改變唔到

唔洗驚喎, 好多路俾你揀
其實Asso最好, 之前有好多同學都係Asso升番上Degree
你有信心嘅Repeat亦得, 實有出路架!!

考得唔好咪Asso 再差啲咪found dip
終有一日讀得翻上去
加油！

考警察

無心hurt你，但見你第一句已經覺得自食其果係合理

sad but true

抵撚死 唔準備自作自受

今年考dse要面對好多野,樓主入場盡力考完已經好叻架啦

睇得出你想爲未來做planning但係好徬徨 其實而家開始諗後路都未遲. 讀毅進都唔錯 可以駁上hd或asso 或者如果你有信心嘅重讀都可以. 或者上網搵多啲資訊睇定聽日點做就無咁驚！ (屋企人成日問長問短有時真係好大壓力唔知點答好，不過阿媽應該都係出於關心嘅)

如果你等錢洗嘅話試吓搵炒散做 而家網上都有請人 記住放榜唔係一切 繼續升學搵工都有好多選擇！加油

毅進會好d
點都有5條2 渣手
之後再上hd 又得

讀完yijin仲讀書?

真係唔洗驚我都係中3 畢業 之後讀番大學

咪一樣生存到

中學只睇你英文嫁炸

6年學英文都唔掂就難搞d

其他科純粹為升學用冇咩用既

你其他科勁

英文廢都唔會好過一個英文勁其他科廢既人

其他科廢大學可以重練

英文廢大學都要面對

畢業，投身社會工作，讀書唔岩你

香港警察係你出路
唔好同我講咩你有良知咁搞笑

定啦吊，準備retake下年好似我咁入ust幾爽

中三畢業之後讀咗啲咩

樓主唔洗驚，成績只係入場券。搵到自己方向，幾時都未遲。👍🏻

利申：AL 3個F, 宜家都算養得起頭家。

會去外國讀ivy

過幾年就會發現放榜咪又係咁
考得唔好唔緊要
最緊要做人有良知 唔好做狗

訓唔著呀！

唔使後悔自己信錯傳言， 唔使後悔自己冇溫書， 因為就算你有溫書， 你聽日放榜成績都一樣。 點解咁講？因為如果你真係信會取消而唔溫書， 證明你既智慧同獨立思考都有限， 溫同唔溫冇分別， 雖然難聽d, 不過係事實